---
title: Wawancara Pengamat Media Komunitas
date: 2012-11-02
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-November_2_2012_PRC_Wawancara_dengan_Mart_Widarto_Combine_Yogya.png](/uploads/200px-November_2_2012_PRC_Wawancara_dengan_Mart_Widarto_Combine_Yogya.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara Pengamat Media Komunitas : Pengkayaan data perkembangan Rakom di Yogyakarta berikut dinamikanya 

**Lokasi** : Kantor CRI (Combine Resource Institution) 

**Alamat** : Jl. K.H. Ali Maksum No. 183 Panggungharjo, Sewon, Bantul, D.I. Yogyakarta 55188 INDONESIA 

**Jam** : 12.30 – 13.30 WIB 

**Hadir** :
* Mart Widarto (Koord. Program CRI)
* Fida (JRKY)
* Farida (JRKI)
* Ninik Annisa (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Wawancara ini dimaksud untuk memperkaya data lapangan sebagai pendukung perkembangan Rakom di Indonesia pada umumnya dan Yogyakarta secara khusus. Pertanyaan wawancara fokus pada perkembangan Rakom, proses perijinan/regulasi yang mendukung dan menghambat rakom serta inovasi Rakom dalam melakukan fundraising.
